{
  "Page ref": "页面引用",
  "Link": "超链接",
  "Annotate": "标注",
  "Inline code": "行内代码",
  "Caption": "说明",
  "Bold": "粗体",
  "Italic": "斜体",
  "Strike through": "划线",
  "Math expression": "数学表达式",
  "Highlight": "高亮",
  "Red highlight": "红色高亮",
  "Green highlight": "绿色高亮",
  "Blue highlight": "蓝色高亮",
  "Red text": "红色文字",
  "Green text": "绿色文字",
  "Blue text": "蓝色文字",
  "Red underline": "红色下划线",
  "Green underline": "绿色下划线",
  "Blue underline": "蓝色下划线",
  "Hidden text": "隐藏文字",
  "Remove formatting": "去除格式化",
  "Wrap as page": "包围成页面",
  "Wrap as bold text": "包围成粗体文字",
  "Wrap as underline text": "包围成下划线文字",
  "Wrap as delline text": "包围成删除线文字",
  "Wrap as italic text": "包围成斜体文字",
  "Wrap as formular": "包围成公式",
  "This command can only be used when editing text": "该命令仅在编辑文字时可使用",
  "Toggle toolbar display": "切换工具条显示"
}
